有冇高手識搞搞我個Windows Media Player呀??

1. 呢隻所謂既unknown我刪極都刪唔到
2. 右下角長期retrieving media info for an unknown album
3. 都算,最煩係次次擺唒d我分好唒類分好唒專輯既歌落去一熄一開都冇左一大堆

唔好同我講而家冇人用wmp,用第二d咪得,真心想求解決方法,唔係唔用就解決左~

2017竟然仲有人用呢件嘢

Windows 10 最新 insider preview 已經鏟埋wmp，樓主放棄佢喇好嘛

佢個版面好睇好用

但係我search唔到有更好既同類型software

推

都壞到咁索性換咗佢好過啦

都係一樣...我搵唔到比佢更好既軟件...outlook又好睇,專輯又分得清,又可以整playlists

outlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlookoutlook

都真係好多年冇聽過呢個名

用itunes唔好咩?

我冇用蘋果機

aimp